翻緊元氣嘅你 入一入黎

點解joey佢會話 「做元氣 就要走」
有冇人答到我其實要走去邊？

點解分一次手會有一「大箱元氣」？

不解之迷

可惜我 不會是 好的演出對手